<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">CAdroid</string>
    
    <string name="intro_title">1 Intro</string>
    <string name="intro_text"><![CDATA[
        <h1>Benvenuto in CAdroid!</h1>
        
        <p>Quest\'app mira ad assisterti durante l\'importazione dei tuoi certificati autofirmati (self-signed)
        nel tuo dispositivo Android.</p>
        
        <h1>Come funziona?</h1>
        
        <p>Dopo che hai inserito l\'host name di un sito in HTTPS, il corrispondente certificato sarà
        estratto e visualizzato. Gli eventuali errori che potrebbero impedire il successo del processo d\'importazione
        saranno individuati e visualizzati. Non appena avrai verificato il certificato in questione
        e la sua impronta digitale (fingerprints), il certificato sarà esportato in un file .crt.</p>
        
        <p>Potrai quindi importare il tuo certificato con molta facilità e con pochi click.</p>
        
        <p>Una volta che il certificato sarà importato correttamente, sarà accettato per (quasi) tutte
        le app, compresa <a href="http://davdroid.bitfire.at">DAVdroid</a> e il
        client email di Android (<a href="https://code.google.com/p/android/issues/detail?id=67038">lì non
        scegliere \"Accetta tutti i certificati\"</a>).</p>
        
        <h1>Maggiori informazioni</h1>
        
        <p>* <a href="http://cadroid.bitfire.at">Pagina principale di CAdroid</a><br />
        * <a href="https://github.com/bitfireAT/cadroid">Github page</a> (codice sorgente, problemi)</p>
        
        <p>Copyright (c) 2013 – 2014 Ricki Hirner (<a href="http://www.bitfire.at">bitfire web engineering</a>). All rights reserved.
	    This program and the accompanying materials are made available under the terms of the GNU Public License v3.0 which
	    accompanies this distribution, and is available at <a
	    href="http://www.gnu.org/licenses/gpl.html">http://www.gnu.org/licenses/gpl.html</a>. As far as Google Play, Samsung
	    Store, AndroidPit App Center or Amazon Appstore require other terms, the respective terms apply for versions
	    that are downloaded via these services.</p>
        
    ]]></string>
    <string name="menu_item_next">Avanti</string>
    <string name="fetch_which_url">Da quale URL deve essere recuperato il certificato?</string>
    <string name="querying_server">Richiesta al server…</string>
    
    <string name="hostname_not_matching">L\'host name \"%1$s\" non corrisponde al soggetto del certificato (in accordo a BrowserCompatHostnameVerifier)!</string>
    <string name="currently_not_valid">Il certificato è scaduto o non è ancora valido!</string>
    <string name="is_not_a_ca">Il certificato non specifica il flag CA nelle limitazioni di base (Basic Contraints) sebbene Android
        lo richieda! Android potrebbe importare questo certificato senza mostrare un errore, ma non sarà mostrato nella lista.</string>
        
    <string name="export_successful">Il certificato è stato esportato. Ricorda il nome del file perchè dovrai selezionarlo nel prossimo passaggio:</string>
    <string name="export_failed">Il certificato non può essere esportato!</string>
        
    <string name="import_text"><![CDATA[
        <p>Il certificato è stato salvato nella tua "external storage". Ora puoi importarlo nel
        tuo dispositivo Android usando le Impostazioni di Android (Sicurezza):</p>
        
        <p>1. Clicca su \"Apri Impostazioni\" per aprire le Impostazioni di Android.</p>
        <p>2. Scorri giù fino a \"Archivio Credenziali\".</p>
        <p>3. Usa \"Installa da archivio\" (il termine esatto può variare) e segui le istruzioni.</p>
        <p>Nota 1: Sarà necessario inserire un PIN o una password per il blocco schermo
        (<a href="https://code.google.com/p/android/issues/detail?id=31101">Android bug #31101</a>).</p>
        <p>Nota 2: Su Android 4.4+, potrebbe comparire una notifica strana \"La rete potrebbe essere monitorata\"
        (<a href="https://code.google.com/p/android/issues/detail?id=62644">Android bug #62644</a>).</p>
        
        <p>4. Dopo che è stato installato il certificato, puoi verificare se funziona andando su \"Credenziali attendibili
        (Visualizza certificati CA attendibili)\" nelle Impostazioni (Sicurezza). Il tuo certificato auto-firmato CA dovrebbe apparire nella scheda
        \"Utente\". Congratulazioni!</p>
    ]]></string>
    <string name="open_settings">Apri Impostazioni</string>
    <string name="menu_help">Aiuto</string>
    
</resources>
